愛國愛港集會有人比錢！

佢地先係俾人錢囉！
求巴打絲打起陳生底

收到風呢個集會冇糧出

炸爆佢電話！

推！

佢地唔比錢先係新聞ok?